近排條頸成日都好累咁

好似無乜力又好累咁.....救命呀

濕氣重

頸部以下截肢

搵師傅睇睇
可能有野騎住你周圍去

more

上星期去咗刮砂，好咗1,2日之後又好累......